十一月出發西藏一問

同朋友十一月會去西藏
路線：由昆明-大理-麗江-香格里拉再包車經滇藏線上拉薩
想問下呢條路線11月去可吾可行？
定還是要香格里拉搭車去返昆明轉火車去成都再轉車上拉薩？

取西經？

真心問

吾你老母咩